唔好再話民心唔緊要啊

從來革命嘅成功都係要有大部份市民嘅支持
你得民心就會贏㗎啦
你望下點解依家啲狗俾人當過街老鼠？
就係因為佢哋失民心啊
唔好再話咩而家呢一刻仲理咩民意
民意好緊要啊！
大家唔好因為一個錯嘅決定而令到整場運動失敗
咁樣會好對唔住被捕同埋已經唔喺度嘅手足
唔該你地吖
仲有唔好太心急 革命唔係一兩日就可以成功
大家俾啲耐性好唔好？
加油啊大家

Push

無人記得共產黨點得天下

係文宣王
得天下時唔係咁強硬

點解冇人推816曬錢行動？！
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）